死車狗，又要我CARRY！

勁能到。。。

頂得好靚

豬sir

樓主傻撚左呀

豬蛇

用入球向條死老坑致敬

要不是豬sir

Ho Ball!

空中霸王，勁過屍柒

豬蛇萬歲

豬蛇真係完美屌打乜春莫拉達

系！

勁到..

我愛豬腦！